香港既熱係咪世界最熱

今日好撚熱啊屌

東京熱都好熱

香港果種焗熱應該係世界第一
成陣熱氣罩住個身

又係你條撚樣

啱呀
意大利曬到仆街，成40度都冇香港出到成身汗

香港濕度高
應該比較體感溫度而唔係天文台報個個

東京30度同香港30度係唔一樣

香港熱係一出街熱到出汗仲成身痴立立
泰國體感溫度36-37度但一滴汗都無出過
利申：大汗